【兵法斷糧】我哋而家有人，可以斷晒黑警支援

而家有手足封紅隧
其實係咪可以重點針對狗屋囤兵嘅重要點？
例如灣仔過海嘅路？粉嶺出九龍獅隧？

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰